「獻策」一人一個幫中國打貿易戰嘅方法

投降輸一半

聯俄抗美

我講下我地個人能力可以做到的

就係去外國論壇 ， 網站 ，facebook

轉發關於支那的罪行

唔係屈9佢

只係發真實事情，新聞

從而比外國人知道支那戈幾咁無恥

大眾睇法，多到一定程度，可以改變好多野

解放東莞

反攻大陸！

輸一半已經嬴左

可以點投降
分分鐘依家中國肯 美國都照同你打

同自己講自己係最大贏家

其實外國媒體成日都有報
但知完得啖笑